今晚自己一個食咩好

行街唱歌地點有咩好推介

天水圍絲打想約各位手足平安夜見

唔食嘢

年年都係嗌個雞桶，一個人食住唱lonely Christmas